要記住 「戴口罩豬咀唔等於蒙面」

病唔俾戴？空氣污染唔俾戴？
自己都先入為主，律師都幫唔到你架

放心啦，素顏比人鳩扑完之後就會齊裝上車，本身有裝的會自動升級

你以為仲有得拗? 佢話咩就咩

放心啦，班仆街有心做你戴眼鏡都告得入

不如話化妝都計

後生就係原罪，扮老ｄ仲好

唔好用幼稚既言語麻木自己
你地面對既唔係白色恐怖,根本係血色
仲天真會害死好多人,

例如街坊聽左你講走落街食糖水(食糖水支援係好事 係幫到手)
但俾你講到唔洗顧現實,就害死佢地